侵侵宣布制裁香港後第一個交易日直播

侵侵宣布制裁香港後第一個交易日直播

睇吓個市有咩反應

利好消息 龍市

標準答案，今日千升

冇料到，爆升

冇得頂

升五百幾點

麵神入左熊
不意外

有面神！驚鳩

人地上星期放哂賺左轉啦

賺埋今鋪可以等退休

相信麵神

屌星期五睇唔到，早知重牛

麵神I love u

千升

有面神使撚驚侵侵

國安法利於香港穩定，起碼爆升2000點

連燈仔燈到爆升

喜迎國安法

國家隊真係咁勁咩 咁都升

升升升

個個輸10萬8萬

好似運左十噸黃金落黎
睇下頂到幾耐

priced in

連登仔口中既攬炒
連登仔或成最大嬴家

支持攬炒，大家快d沽期指

好嘢！升撚爆佢，攬你老母丫炒，睇過？

證明大家想得太多

為左面子 阿爺實托市

麵仔strong hold
唔買牛抵死

跟據過住戰績

睇多幾日

國務院擬定2020/22人民幣取代港幣

升到仆街

其實升緊啲乜

國家隊

阿爺屙緊血請稍候

唔係剩係紅企升，本土地產股都升返
明顯制裁力度遜於預期

300幾億成交額

講撚左幾個月

多謝麵神
發達啦

下年可以stay日本90日j仔麵都得啦

市場反映制裁無力

繼續拎香港銀行既錢托市

快撚d 升返
一回到家鄉即走轉玩美股

美領賣樓正廢淡

其實未制裁
但估計真係制裁個日會升得仲癲

托市托到
777實又有嘢講

升到巴巴聲。。。

未有實際措施出台, 係咁

700托得好恐怖

唔好扮到一早知

睇唔透
當買大細

【港版國安法．股匯不斷更新】美擬制裁 港股挾淡倉急彈745點 專家：5月太差引發反彈

屌你啲財演真係點都9up到一個理由出黎

如果要到制裁先郁的話
個市場都好缺乏反應

一般有消息都會即刻反應
落實時同期望錯開的話
又會有調整

要跌應該要睇制裁文本會唔會加碼

升千

仲買乜鳩
利申：一早無玩港股

經濟唔洗大跌 贏矖民意

一開波升左四百幾點

逃生門

中共又贏 國家隊可以托咁耐咩

好過去賭場

唔係普通人睇得明

沒事兒
香港人普遍接受一國一際

封晒香港消息
再瘋狂唱好港股
水啲人去買

一国一制

等麵仔出黎交代下

喜迎美國制裁

笑死, 依家升左700點

好嘢

杜林普已成最大輸家

含指根本同A股一樣無參考價值

有乜好睇
港股係人都知係假嫁啦

其實對好多投資者黎講, 個制裁唔大影響
最後只係香港市民有影響

邊有

轉彎啦 準備好drop to zero 未

香港安全左 升到肥

呢個笑話幾好笑

應該係上星期美國嚇得太大，而星期五個記者會冇乜實際措施所以反彈番

為左面子，特朗普都要拖啦。

有一日可能會見到

前一個月表現太好引發反彈劇跌

股市一向都係炒消息, 大鱷斬小股民
傳 XXX 將會 XXX 先係最勁
當消息落實咗, 即係市場已經消化,
倒轉劏淡友, 殺晒啲淡友, 再回馬槍劏好友
總之全世界覺得跌嘅時候, 反而會升
全世界覺得跌夠會升時, 往往繼續跌

多謝 放曬正股了
理得佢之後升定跌

想問500億成交額係一個咩概念

個市假到⋯⋯同買大細一撚樣

藍絲老散入晒場未???

即刻好快跌

而家唔托嘅話叫人點走

麵麵好似話今日入院check, 4號做手術？等佢返黎

開始轉彎！

時間證明一切

番嚟發現俾人平咗倉
激到腦中風點算

利申 有frd叫買牛冇買

真 無實質行動

國安法又唔影響外資

繼續有錢齊齊搵有咩唔好

我都係咁話
佢咩原因托市佢嘅事
最好襯依家經濟仲未真係好差就托高啲俾大家走貨

大家咁話啦

淡友日日輸

侵侵出招力度比預期癈，個市咪升

所以我而家放左先

連登仔講托左幾個月

個人覺得
習派今次真係都幾咁認真
我諗呢次如果唔係隨波逐浪嘅高手
就盡量唔好淌今次混水
尤其係習派今次瞄準嘅一系列目標物
都係少掂為妙
如果純粹睇戲
我相信應該好戲連場

升緊wo

恆指上600 點wo

升=托市
跌=制裁你仲唔仆街
連登仔玩撚哂

咁不如講下有咩利好消息

一早消化哂消息

Hehe 話明係制裁你 香港已經唔再係一國兩制 都可以解讀做啲招唔夠辣 然後升

in麵we trust

之前連登仔仲話樓股末日
叫人all in美金等reset
永遠同連登仔打對台實無死

麵麵呢

大賺一筆 記得要放晒

坐火箭

850億成交

無人驚你美國呀升爆

假成咁~
仲國際金融中心喎~哈…

成副身家換曬美金

想問下依家升左幾多

連登仔仲登過燒山

中共為面子咁樣燒錢法，自取滅亡

割禾青

要唔要put美團?

買認沽期權